［跌爆電話］想問下有邊間 apple store 係有開既？

幫幫手望下，無電話用呀手足，
之前有 coupon一定要係 apple store 買，
唔想用返 Android呀…

Sorry 我以為係潮文，我出返去先

咁你個妹冇事丫嘛

去online store買啦，一樣用到d gift card

用到都拎唔到機

聽日開 website 有寫

可以送貨

今日全關
聽日開日頭
自己上官網逐間睇

銅鑼灣果間成星期無開 唔優做

又一城？

人地帶頭三罷，大家應該狠狠咁懲罰佢

希望聽日apm開

樓主冇電話用都唔等得啦

銅鑼灣聽日應該開

用apple store app可check

個touch screen用唔到, 過左保養係咪玩完?